睇住嚟，到大多數國家都停止出口糧食，WW3就會開始

呢個世界有好多國家係不能自給自足，到時會狗急跳牆靠搶

中國

唔好燈啦...

開戰？ 咪傻啦 中國人食草食一年 美國人可以嗎？

中咗肺炎可唔可以唔當兵？

香港人要餓死了

一定唔會打核子世代中國一定會取代美狗

你全家都输左俾武肺

都唔係無可能。如果個疫情令大部分社會上嘅人失去工作能力，就唔單只係無野食，係人類文明嘅滅亡

係，銀紙變廢廢紙

手持午餐肉有閪屌

上少D連登啦白痴仔

核平北京

支那一早買哂美帝既大豆，贏硬
支那狗食狗食蝙蝠都頂到三年